消防，救護多謝你地

有感而發，咁多次示威入面，消防同救護都會盡番自己責任，救急扶危，盡顯人性，香港人會記住你地，多謝你地，相反班狗狗已經冇得救，連狗都不如，納粹軍警，國際法庭會還學生一個公道

最後五大訴求，缺一不可
香港人加油

推 多謝你地!